習帝喜愛尼哥粗壯

願每一位國民變黑
望見支爆發生
此際習帝在騰
誓要將佢苦難化為囍慶

做個咖哩中國人
每人配給支那賤雞
你派passboard
佢屌閪生仔
hakuna matata~